學界名牌SPI係咪摺咗？

近幾年都唔見有人孭嘅

媲美路易胃痛

小學界？

要國際學校入面先見到

係

冇 我仲孭緊 由小學孭到而家

利害

以前高登仔改圖

唔使
我都有